沒有支共嘅賤, 點突出大英嘅好

1萬億一炮過清晒起個人工島